{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24889",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 JOY 호텔"
    },
    "text": "1.宿泊施設は客室数50室で運営されています。2.案内支援言語では韓国語を支援しています。3.訪問者のレビューによると、チェックインからチェックアウトまで必要なものがすべて揃っており、清潔で親切な宿だそうです。4.静かな環境で休むことができますが、防音が多少足りない部分があります。5.コストパフォーマンスが良く、さまざまな施設もあり、出張や旅行におすすめだという意見もあります。6.朝ごはんは清潔でおいしいと評価されています。7.客室内部の清潔状態は良くなく、浴槽のない部屋もあることをお知らせします。8.しかし、静かな客室と親切なスタッフの方々が良かったという意見もあります。9.ただ、窓を閉めても外部の騒音が少し気になることがあるという点に言及したいと思います。10.また、ホテル管理のミスによる不便さを経験したお客様がいましたが、概して満足のいく宿泊といえます。11.12.無料ドリンクを飲み放題に提供するSelfServiceがあることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は客室数は50室です。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設はどのような評判ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、チェックインからチェックアウトまで必要なものがすべて揃っており、清潔で親切な宿だと評判です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の環境は静かですか？",
            "answer": "宿泊施設の環境は静かですが、防音が多少足りない部分もあると言われています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は出張や旅行におすすめですか？",
            "answer": "コストパフォーマンスが良く、さまざまな施設もあるため、出張や旅行におすすめです。"
        },
        {
            "question": "朝ごはんはどのような評価がありますか？",
            "answer": "朝ごはんは清潔でおいしいと評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室内部の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "客室内部の清潔状態は良くなく、浴槽のない部屋もあることがあります。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "スタッフの方々は親切でした。"
        },
        {
            "question": "窓閉めても外部の騒音は気になりますか？",
            "answer": "窓を閉めても外部の騒音が少し気になることがあると言及されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル管理のミスはありましたか？",
            "answer": "ホテル管理のミスによる不便さを経験したお客様もいらっしゃいましたが、概して満足のいく宿泊と言えます。"
        },
        {
            "question": "無料ドリンクサービスはありますか？",
            "answer": "この宿泊施設には無料のドリンクサービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 404
    }
}